<a name="1" id="1" target="_blank">&nbsp;</a> <span id="1">&nbsp;</span><table align=center border="0"><tr><td colspan="2" VALIGN=TOP><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/nf1351518.md#1"><img src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/www/master/t/djy/1.jpg" title="大纪元首页" alt="大纪元首页"></a><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/n24hr.md#1"><img src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/www/master/t/djy/3.jpg" title="国际新闻" alt="国际新闻"></a><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/nsc413.md#1"><img src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/www/master/t/djy/4.jpg" title="大陆新闻" alt="大陆新闻"></a><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/news392.md#1"><img src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/www/master/t/djy/5.jpg" title="大纪元评论" alt="大纪元评论"></a><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/news2007.md#1"><img src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/www/master/t/djy/6.jpg" title="传统文化" alt="传统文化"></a><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/news2008.md#1"><img src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/www/master/t/djy/7.jpg" title="生活消费" alt="生活消费"></a><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/ncyule.md#1"><img src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/www/master/t/djy/8.jpg" title="娱乐休闲" alt="娱乐休闲"></a><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/nsc1002.md#1"><img src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/www/master/t/djy/9.jpg" title="健康" alt="健康"></a><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/nf6092.md#1"><img src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/www/master/t/djy/10a.jpg" title="独家" alt="独家"></a><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/nf4514.md#1"><img src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/www/master/t/djy/11.jpg" title="头条要闻" alt="头条要闻"></a><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/zt.md#1"><img src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/www/master/t/djy/13.jpg" title="专题" alt="专题"></a></td></tr><tr><td colspan="2" VALIGN=TOP><p> <a href="https://github.com/tui590285/www/blob/master/README.md#1" target="_blank">翻墙</a> | <a href="https://gitlab.com/Clementsfgu/vdwl/raw/master/public/wl.webm" target="_blank">神话</a> | <a href="https://gitlab.com/Cherelle3ry/vdhG75Ez1eTyeZN/raw/master/public/hG75Ez1eTyeZN.webm" target="_blank">归途</a> | <a href="https://gitlab.com/duofrqqlfsu/vdYongHeng-360p/raw/master/public/YongHeng-360p.webm" target="_blank">永恒</a> | <a href="https://gitlab.com/Domeniccqa/vdLijianhui-200804-720/raw/master/public/Lijianhui-200804-720.webm" target="_blank">回归</a> | <a href="https://gitlab.com/Dominic17763/vddmt/raw/master/public/dmt.webm" target="_blank">江鬼其人</a> | <a href="https://gitlab.com/Davilaedt/vdszt/raw/master/public/szt.webm" target="_blank">寻正道</a> | <a href="https://gitlab.com/dwight35a/vdUc6y/raw/master/public/Uc6y.webm" target="_blank">渐冻人</a> | <a href="https://gitlab.com/Dixonweat/vd425/raw/master/public/425.webm" target="_blank">四二五</a> | <a href="https://gitlab.com/Domeniceg2/vdlin-720p/raw/master/public/lin-720p.webm" target="_blank">世界小姐</a> | <a href="https://gitlab.com/dsmqilwldbox/vdwnrl/raw/master/public/wnrl.webm" target="_blank">为你而来</a> | <a href="https://gitlab.com/Cherlynjt4/vd5Vu3_XS2V/raw/master/public/5Vu3_XS2V.webm" target="_blank">无罪辩护</a> |  <a href="https://gitlab.com/cuymdwylid/vdzjmd1_19/raw/master/public/zjmd1_19.webm" target="_blank">终级目的</a> | <a href="https://gitlab.com/Doylegj5/vdmtdwh/raw/master/public/mtdwh.webm" target="_blank">漫谈党文化</a></p><p><a href="https://gitlab.com/Dierdrefb8/vd9p/raw/master/public/9p.webm" target="_blank">九评</a> | <a href="https://gitlab.com/Dillardvnh/vdzfzx/raw/master/public/zfzx.webm" target="_blank">伪火</a> | <a href="https://gitlab.com/Dodiegin6/vd1400forge-1210/raw/master/public/1400forge-1210.webm" target="_blank">剖析</a> | <a href="https://gitlab.com/Dirkchel/vd3-JTT_CN_MH-360p/raw/master/public/3-JTT_CN_MH-360p.webm" target="_blank">旅程</a> | <a href="https://gitlab.com/Donadfilb/vd5-YiSu_MH-360p/raw/master/public/5-YiSu_MH-360p.webm" target="_blank">义诉</a> | <a href="https://gitlab.com/Danieltge/vd5N.8/raw/master/public/5N.8.webm" target="_blank">活摘调查</a> | <a href="https://gitlab.com/Edgardg8/vdTdowhauWx9WiM/raw/master/public/TdowhauWx9WiM.webm" target="_blank">藏字石</a> | <a href="https://gitlab.com/Dominivwf6/vd1-Xuezhongmei_MH-360p/raw/master/public/1-Xuezhongmei_MH-360p.webm" target="_blank">雪中梅</a> | <a href="https://gitlab.com/Doloresank/vdguanguimin/raw/master/public/guanguimin.webm" target="_blank">歌唱家</a> | <a href="https://gitlab.com/Dongyril/vdhuangxiaomin-tuidang/raw/master/public/huangxiaomin-tuidang.webm" target="_blank">奥运名将</a> | <a href="https://gitlab.com/dvjyhomp76/vdwm/raw/master/public/wm.webm" target="_blank">告诉未来</a> | <a href="https://gitlab.com/dmzrz988/vdqh/raw/master/public/qh.webm" target="_blank">清华学子</a> | <a href="https://gitlab.com/Corrinne3rg/vdhongchaoyinmou-hi/raw/master/public/hongchaoyinmou-hi.webm" target="_blank">红朝阴谋</a> | <a href="https://gitlab.com/Fideliayj7/vdfy/raw/master/public/fy.webm" target="_blank">风雨天地行</a></p></td></tr><tr><td width="742"><h3><p><strong>中共分崩·军方异动</strong></p></h3></td><td VALIGN=TOP rowspan=50><a href="https://gitlab.com/Columbusr3/vdSY-Classical-Chinese-Dance-Technique-Collection-2018/raw/master/public/SY-Classical-Chinese-Dance-Technique-Collection-2018.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/gudianwu.jpg" title="神韵古典舞技巧表演" alt="神韵古典舞技巧表演"></a><br><a href="https://gitlab.com/Deshawnefy/vd9p/raw/master/public/9p.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/9ping.jpg" title="九评共产党" alt="九评共产党"></a><br><a href="https://gitlab.com/Doylert7/vdzjmd1_19/raw/master/public/zjmd1_19.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/communism.jpg" title="共产主义终极目的" alt="共产主义终极目的"></a><br><a href="https://gitlab.com/Cyndyfhr/vdzfzx/raw/master/public/zfzx.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/weihuo.jpg" title="中共的伪火骗局" alt="中共的伪火骗局"></a><br><a href="https://gitlab.com/Downeybhm/vdTdowhauWx9WiM/raw/master/public/TdowhauWx9WiM.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/changzhi.jpg" title="古今奇观 藏字石" alt="古今奇观 藏字石"></a><br><a href="https://gitlab.com/Dirkchel/vd3-JTT_CN_MH-360p/raw/master/public/3-JTT_CN_MH-360p.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/tianan.jpg" title="通往天安门的旅程" alt="通往天安门的旅程"></a><br><a href="https://gitlab.com/Culverrt44/vdwl/raw/master/public/wl.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/weilai.jpg" title="未来人的神话" alt="未来人的神话"></a><br><a href="https://gitlab.com/dkiznaye15/vdhongchaoyinmou-hi/raw/master/public/hongchaoyinmou-hi.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/ji-zy.jpg" title="中共罪恶的活摘" alt="中共罪恶的活摘"></a><br><a href="Dwanayj2/vdtzrs/blob/master/public/tzrs.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/huozhai.jpg" title="铁证如山" alt="铁证如山"></a><br><a href="https://gitlab.com/Conradfjd/vder3n_3VVJ/raw/master/public/er3n_3VVJ.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/4ke.jpg" title="一家四口死于中共暴政" alt="一家四口死于中共暴政"></a><br><a href="https://gitlab.com/Conradhm9/vdXmL0_0XDL2p/raw/master/public/XmL0_0XDL2p.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/jie-di.jpg" title="─弟妹相继死于中共迫害" alt="─弟妹相继死于中共迫害"></a><br><a href="https://gitlab.com/connieas2m/vdNG8l/raw/master/public/NG8l.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/ma-sj.jpg" title="她们许多已经被中共迫害至死" alt="她们许多已经被中共迫害至死"></a><br><a href="https://gitlab.com/conroy6uj/vdwt6Y_vPhM/raw/master/public/wt6Y_vPhM.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/shuan-cxl.jpg" title="双城血泪" alt="双城血泪"></a><br><a href="https://gitlab.com/Cherlynjt4/vd5Vu3_XS2V/raw/master/public/5Vu3_XS2V.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/wu-zbh.jpg" title="震撼人心的无罪辩护" alt="震撼人心的无罪辩护"></a><br><a href="https://gitlab.com/Classiedfw/vdvG2w_fwq/raw/master/public/vG2w_fwq.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/6c10-720.jpg" title="中共的迫害与掩盖" alt="中共的迫害与掩盖"></a><br><a href="https://gitlab.com/classie65q/vdO2jN_uD/raw/master/public/O2jN_uD.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/xian-z.jpg" title="中共官员的选择" alt="中共官员的选择"></a><br><a href="https://gitlab.com/Dodiegin6/vd1400forge-1210/raw/master/public/1400forge-1210.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/1400l.jpg" title="剖析中共造假" alt="剖析中共造假"></a><br><a href="https://gitlab.com/Dirkgj9/vdC1WZ_mj/raw/master/public/C1WZ_mj.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/425.jpg" title="万人上访真相" alt="万人上访真相"></a><br><a href="https://gitlab.com/Columbusgn3/vdqh/raw/master/public/qh.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/qing-h.jpg" title="被中共迫害的清华学子" alt="被中共迫害的清华学子"></a><br><a href="https://gitlab.com/Connordgy/vdJZ5e_5Vusp/raw/master/public/JZ5e_5Vusp.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/jian-z513.jpg" title="见证五月十三日" alt="见证五月十三日"></a><br><a href="https://gitlab.com/Conradtfdc/vd0iY/raw/master/public/0iY.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/gongfu.jpg" title="功夫 寻道" alt="功夫 寻道"></a><br><a href="https://gitlab.com/Doloresank/vdguanguimin/raw/master/public/guanguimin.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/guangguimian.jpg" title="歌唱家人生奇迹" alt="歌唱家人生奇迹"></a><br><a href="https://gitlab.com/conradti6i/vdmjjy/raw/master/public/mjjy.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/ming-jjy.jpg" title="名校精英的选择" alt="名校精英的选择"></a><br><a href="https://gitlab.com/Connorfb9/vdc4rB_QQbr/raw/master/public/c4rB_QQbr.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/yin-lj.jpg" title="音乐之家的故事" alt="音乐之家的故事"></a><br><a href="https://gitlab.com/Zhai.Qiao.Ling.Shi571175/vdO23c_E/raw/master/public/O23c_E.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/ming-hsf.jpg" title="平凡中的不平凡" alt="平凡中的不平凡"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/www/blob/master/README.md?dfh#9" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/yong-h.jpg" title="永恒的见证"  alt="永恒的见证"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/13/9/29/n3974789.md?dfh#1" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/shang-lnz.jpg" title="善良女子被中共投男牢"  alt="善良女子被中共投男牢"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/16/3/16/n4663449.md?dfh#1" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/huo-z3.jpg" title="警卫目击中共活摘"  alt="警卫目击中共活摘"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/16/8/7/n8177641.md?dfh#1" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/huo-z4.jpg" title="证人描述活摘恐怖"  alt="证人描述活摘恐怖"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/10/4/19/n2881569.md?dfh#1" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/huo-z1.jpg" title="揭开活摘器官黑幕"  alt="揭开活摘器官黑幕"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/10/11/7/n3077476.md?dfh#1" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/ma-ks.jpg" title="马克思的成魔之路"  alt="马克思的成魔之路"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/18/5/10/n10381511.md?dfh#1" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/st1.jpg" title="关注三亿人三退"  alt="关注三亿人三退"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/18/3/21/n10237682.md?dfh#1" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/jie-t.jpg" title="解体中共复兴中华"  alt="解体中共复兴中华"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/9/2/9/n2422991.md?dfh#1" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/gao-zs.jpg" title="中共迫害良心律师"  alt="中共迫害良心律师"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/18/12/9/n10900044.md?dfh#1" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/sj1.jpg" title="三百多万人举报江泽民"  alt="三百多万人举报江泽民"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/18/8/28/n10672014.md?dfh#1" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/sj2.jpg" title="这些官员为何起诉江泽民"  alt="这些官员为何起诉江泽民"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/8/12/18/n2367165.md?dfh#1" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/liangan.jpg" title="海峡两岸的强烈反差"  alt="海峡两岸的强烈反差"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/15/12/10/n4593139.md?dfh#1" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/jia-ndzl.jpg" title="加拿大总理的贺信"  alt="加拿大总理的贺信"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/11/6/17/n3289382.md?dfh#1" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/xiao-wd.jpg" title="探寻真相兼听则明"  alt="探寻真相兼听则明"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/18/10/27/n10812623.md?dfh#1" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/yindu.jpg" title="印度媒体报道东方"  alt="印度媒体报道东方"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/18/6/9/n10469652.md?dfh#1" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/xie-j.jpg" title="不一样的海外校园"  alt="不一样的海外校园"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/7/4/5/n1669415.md?dfh#1" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/li-up.jpg" title="从大师到徒弟的传奇"  alt="从大师到徒弟的传奇"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/17/5/26/n9191512.md?dfh#1" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/zfl2.jpg" title="亿万人与东方一本奇书"  alt="亿万人与东方一本奇书"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/13/11/27/n4020290.md?dfh#1" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/zhen-h.jpg" title="大陆见不到的震撼场面"  alt="大陆见不到的震撼场面"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/15/7/17/n4482910.md?dfh#1" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/dalu-sk.jpg" title="人心向善 大陆当初盛况"  alt="人心向善 大陆当初盛况"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/19/1/5/n10955468.md?dfh#1" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/zfl1.jpg" title="追寻真理 这书讲什么"  alt="追寻真理 这书讲什么"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/www/blob/master/README.md?dfh#1" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/fq1.jpg" title="下载免费翻墙软件"  alt="下载免费翻墙软件"></a><br></td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/21/10/6/n13284393.md#1" target="_blank">传中共前西部战区司令张旭东去世</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/21/10/6/n13284393.md#1" target="_blank"><img width="150" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2021/10/id13284418-2-beijing-GettyImages-163062261-150x120.jpg" align ="left"></a>“十一”长假期间，网络传出中共西部战区前司令员张旭东已去世的消息。不过，此消息尚未得到中共官方的证实。......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2021年10月06日 12:53 PM							</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/21/9/22/n13253354.md#1" target="_blank">被美制裁的中共上将李尚福敏感身份被翻查</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/21/9/22/n13253354.md#1" target="_blank"><img width="150" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2021/09/id13253365-fc8c0be3a0dc9cc6d9787e105bdc0708-600x379-1@1200x1200-150x120.jpeg" align ="left"></a>被美国制裁的中共上将李尚福，近日再次被关注。在李尚福指挥下，搭载天舟三号货运飞船的长征七号遥四运载火箭，于北京时间9月20日下午18时10分在中国文昌航天发射场点火发射。约597秒后，飞船进入预定轨道。......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2021年09月23日 12:10 AM							</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/21/9/6/n13215036.md#1" target="_blank">沈舟：二十大提前布局 军队将领大变动</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/21/9/6/n13215036.md#1" target="_blank"><img width="150" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2021/09/id13217530-Xi-Jinping-promote-military-generals_20210906-600x400-1-150x120.jpg" align ="left"></a>9月6日，习近平晋升新一批上将，显示两个战区、两个军种司令和国防大学校长换人，特别是西部战区司令三度更迭。中共军队高级将领大面积更换，二十大布局提前开始。......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2021年09月07日 9:47 AM							</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/21/8/23/n13182845.md#1" target="_blank">三名中共上将调人大闲职 西部战区司令换人</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/21/8/23/n13182845.md#1" target="_blank"><img width="150" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2021/08/id13182848-000_1EN4AD-150x120.jpg" align ="left"></a>中共北戴河会议前后，中共军方高级将领密集调整。三名到龄卸任的上将转任全国人大闲职，其中包括西部战区原政委吴社洲。原西部战区司令员张旭东今年只有59岁，异常离职，目前去向不明。中印边境局势紧张之际，中共西部战区司令员半年内两次异常换人，内幕引人猜测。......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2021年08月24日 5:21 AM							</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/21/8/12/n13158477.md#1" target="_blank">美国将召开民主峰会或邀请台湾 中共喉舌恐吓</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/21/8/12/n13158477.md#1" target="_blank"><img width="150" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2021/08/id13158613-GettyImages-1228646759-150x120.jpg" align ="left"></a>美国白宫日前宣布，拜登总统将在12月以视讯方式召开领袖民主峰会，邀集世界民主政体领袖共襄盛举，此前美国国务卿布林肯曾允诺会邀请台湾参与。此事受到舆论关注后，中共喉舌日前发文对台恐吓。......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2021年08月13日 7:32 AM							</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/21/7/8/n13076558.md#1" target="_blank">【内幕】文件泄辽宁丹东对涉军事件的检讨</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/21/7/8/n13076558.md#1" target="_blank"><img width="150" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2021/07/id13077884-2-beijing-GettyImages-163062261-150x120.jpg" align ="left"></a>近年来，中共退伍军人群体上访事件频繁，成为当局敏感议题。近日，大纪元获得辽宁丹东的多份内部文件，泄露丹东当局因为事业军人大规模上访而做出检讨。分析认为，虽然当局权力基础来自军队，但军人维权越过中共“维稳”底线时仍会遭打击。......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2021年07月10日 12:23 PM							</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/21/7/6/n13070813.md#1" target="_blank">【有冇搞错】北京不放心“血肉长城”</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/21/7/6/n13070813.md#1" target="_blank"><img width="150" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2021/07/id13071296-6480f159ed70128cfc2751d51e450d86-150x120.jpg" align ="left"></a>习近平2013年上任之后，中共官场动荡不安，一直没有停歇。过去两年，中共对警察和军队的清洗更换持续，证明北京对保卫专政体制的“血肉长城”极不放心。......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2021年07月06日 9:00 PM							</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/21/7/6/n13071237.md#1" target="_blank">习七一后破格提拔四上将 两司令员异常卸职</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/21/7/6/n13071237.md#1" target="_blank"><img width="150" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2021/07/id13071247-GettyImages-590014942-150x120.jpg" align ="left"></a>攸关中共二十大高层人事布局的北戴河会议即将在7月底8月初召开，中共高层搏杀白热化。关键时刻，习近平提前破格提拔4名上将，展示军权，强化军事管控，其震慑政敌，为二十大人事布局“保驾护航”的政治信号值得关注。......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2021年07月06日 6:13 PM							</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/21/7/6/n13070189.md#1" target="_blank">中共党庆后晋升4名上将 习近平愁容满面</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/21/7/6/n13070189.md#1" target="_blank"><img width="150" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2021/07/id13071772-008kyTZcgy1gs7kdn7y9tj31hc0u07qs-150x120.jpeg" align ="left"></a>中共党庆大会结束后，习近平晋升4名上将。不过，习近平脸上却不见笑容，似乎充满忧虑。分析人士认为，很难说习近平的军权进一步得到了巩固，而他对军权的担忧应该有增无减。......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2021年07月06日 10:39 AM							</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/21/7/4/n13067229.md#1" target="_blank">官媒配合习讲话抛攻台方案 专家解析</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/21/7/4/n13067229.md#1" target="_blank"><img width="150" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2014/12/1412230812052478-150x120.jpg" align ="left"></a>中共“七一”建党日，习近平针对台海问题发表讲话，再度宣示武力统一台湾的决心。同时，中共军事杂志发表了攻打台湾的三步骤，引起海外舆论关注。有专家认为，中共犯台的图谋不可低估；亦有专家认为，这是中共文攻的一部分，官媒是纸上谈兵。......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2021年07月05日 7:21 AM							</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/21/6/30/n13058825.md#1" target="_blank">中共航母现硬伤？卫星拍到山东舰甲板严重破损</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/21/6/30/n13058825.md#1" target="_blank"><img width="150" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2021/07/id13059812-008kyTZcgy1gs1ejywvrwj30yo0lyap6-150x120.jpeg" align ="left"></a>根据近日卫星照片显示，泊港中的中共“山东号”（CV-17）航母，甲板上出现严重毁损的情况，引起网民热议。......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2021年07月01日 5:32 AM							</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/21/6/23/n13043076.md#1" target="_blank">【时事纵横】中共7.1露怯 逾二百军巴塞爆鸟巢</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/21/6/23/n13043076.md#1" target="_blank"><img width="150" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2021/06/id13043133-a9a980ab5a3bd9459c4a060dc11e8f90-150x120.jpg" align ="left"></a>中共七一露怯？大批军队进驻鸟巢；传党庆烟花预演掷7千万，上海39人蜗居一公寓；《苹果日报》停刊，民众珍重送别；上海万名学生曾游行，吁“审讯江泽民”；44国人权拷问，战狼2000字否认，特鲁多再点题。......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2021年06月24日 7:28 AM							</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/21/6/23/n13042826.md#1" target="_blank">北京风声鹤唳 网传数千军人进驻鸟巢</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/21/6/23/n13042826.md#1" target="_blank"><img width="150" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2021/06/id13042991-E4mFGehXIAEvW-O-150x120.jpeg" align ="left"></a>中共所谓“百年党庆”临近，北京城风声鹤唳。当局采取严厉“维稳”措施，在北京的街道上、地铁内出现特警持枪警戒；天安门广场被封闭；鸟巢（国家体育场）进驻大批军人。同时，北京实行交通管制、空中禁飞，并抓捕上访民众。......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2021年06月24日 7:00 AM							</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/21/6/17/n13029582.md#1" target="_blank">歼7首次犯台 中共为何派老旧军机侵扰台湾</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/21/6/17/n13029582.md#1" target="_blank"><img width="150" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2021/06/id13030651-An_IRIAF_F-7_Airguard_in_Vahdati_Airbase_Air_Show-150x120.jpeg" align ="left"></a>在中共7月1日“百年党庆”前夕，中共军机频频犯台。继28架共机大规模侵扰台湾之后，7架中共军机日前再次扰台，其中即将淘汰的老旧机型歼7首度现身。对此，台湾战略学者分析中共此举目的。......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2021年06月18日 6:50 AM							</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/21/4/27/n12907383.md#1" target="_blank">沈舟：中共航母舰载机失事细节说明了什么？</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/21/4/27/n12907383.md#1" target="_blank"><img width="150" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2021/04/id12907397-GettyImages-630829502-150x120.jpg" align ="left"></a>4月26日，中共党媒新华网首页报导《泪目！战友喊话我国航母舰载机事业上第一位英烈张超：歼-15突破夜间起降技术了》，内文标题是《这项事业，需要无惧生死的人——“人民英雄”张超烈士牺牲5周年祭 》，透露了中共航母舰载机发生的一次事故，也反映了中共航母舰载机的真实水平。
中共航母舰载机和飞行员都是试验品
新华社的文章主要叙述了前海军航空兵一级飞行员张超和他的.........<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2021年04月27日 10:17 AM							</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/21/3/31/n12849274.md#1" target="_blank">沈舟：中共军队捧习喊备战 训练却出糗（下）</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/21/3/31/n12849274.md#1" target="_blank"><img width="150" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2021/04/id12849318-GettyImages-630036676-150x120.jpg" align ="left"></a>3月29日，中共军报发表文章《聚焦备战打仗 提高训练质量》。3月24日，习近平在福建视察武警第二机动总队，再提备战，中共军队自然要马上热捧、呼应，文章高调宣称“聚焦备战打仗，深入推进实战实训”，“提高训练质量和层次”，“确保部队能打仗、打胜仗”。

中共军队训练屡次被揭造假后，中共军网已经大幅减少了军队训练的文字报导，更多采用大幅图片和少量文字应付，生怕.........<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2021年04月01日 9:59 AM							</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/21/3/29/n12844009.md#1" target="_blank">沈舟：中共军队捧习喊备战 训练却出糗（上）</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/21/3/29/n12844009.md#1" target="_blank"><img width="150" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2021/03/id12844025-GettyImages-1172684329-150x120.jpg" align ="left"></a>3月29日，中共军报发表文章《聚焦备战打仗 提高训练质量》。3月24日，习近平在福建视察武警第二机动总队，再提备战，中共军队自然要马上热捧、呼应，文章高调宣称“聚焦备战打仗，深入推进实战实训”，“提高训练质量和层次”，“确保部队能打仗、打胜仗”。

中共军队训练屡次被揭造假后，中共军网已经大幅减少了军队训练的文字报导，更多采用大幅图片和少量文字应付，生怕.........<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2021年03月30日 9:21 AM							</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/21/3/14/n12810056.md#1" target="_blank">沈舟：中共军报解读习近平讲话漏实情</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/21/3/14/n12810056.md#1" target="_blank"><img width="150" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2021/03/GettyImages-630829502-150x120.jpg" align ="left"></a>习近平对两会军代表讲话后，3月12日，中共军网紧跟发表文章《奋力实现“十四五”时期国防和军队建设良好开局》，称习近平就做好“十四五”军队建设开局起步工作作出“重大战略部署”，包括对“抓好常态化疫情防控、巩固和发展军政军民团结、统筹好建设和备战关系提出明确要求”。

这篇文章仅重复了习近平讲话内容，强调了新词汇，如“以战领建”、“战建统筹”、“加强战略管理.........<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2021年03月14日 12:16 PM							</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/21/3/9/n12800125.md#1" target="_blank">沈舟：习近平向军队代表讲话的弦外音</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/21/3/9/n12800125.md#1" target="_blank"><img width="150" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2021/03/GettyImages-1231524847-150x120.jpg" align ="left"></a>3月9日，习近平参加中共人大军队代表团讨论，并照例讲话，给军队提出新要求，大多数仍然套话连篇，但仍然透露了明显的弦外之音。......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2021年03月10日 4:55 AM							</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/21/2/20/n12764215.md#1" target="_blank">质疑中印冲突死亡人数 微博大V遭封号刑拘</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/21/2/20/n12764215.md#1" target="_blank"><img width="150" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2021/02/GettyImages-154209261-600x400-150x120.jpg" align ="left"></a>日前，中共官方首度承认中印冲突中官兵4死1伤，并大肆宣传“取得重大胜利”，而印军则声称“全面胜利”。当天，有大陆微博大V质疑中共军方的死亡人数，遭到封号、刑拘。......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2021年02月20日 6:33 PM							</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/21/1/28/n12716790.md#1" target="_blank">中共军队如何应付习近平的新年备战（五）</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/21/1/28/n12716790.md#1" target="_blank"><img width="150" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2021/01/GettyImages-86150015-150x120.jpg" align ="left"></a>1月4日，习近平签署2021年1号命令，发布开训动员令，要求“聚焦备战打仗”，“以战领训、以训促战”，“确保全时待战、随时能战”。中共军队媒体马上开足马力，连篇报导所谓的实战训练，却处处穿帮，不知是否能瞒过习近平。

（接上篇https://www.epochtimes.com/b5/21/1/24/n12709160.htm）
潜艇演习预先知道“特情.........<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2021年02月01日 2:18 AM							</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/21/1/25/n12711316.md#1" target="_blank">【役情最前线】忧军心不稳 传习给军队大加薪</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/21/1/25/n12711316.md#1" target="_blank"><img width="150" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2021/01/5589ab5a2400efafd3b87cd49a2ab894-150x120.jpg" align ="left"></a>香港电影人向华强被查出有案底，台湾国安强调：不是靠娶台湾人就可以获批；顶级顾问：川普已确定目标，不会组建第三政党；与贺锦丽有关，《辛普森一家》又一神准预言实现；中共军机连续两天扰台，美军航母进入南海；习近平忧军心不稳，传给军队大幅加薪。......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2021年01月26日 7:30 AM							</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/21/1/17/n12694011.md#1" target="_blank">中共军队如何应付习近平的新年备战（二）</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/21/1/17/n12694011.md#1" target="_blank"><img width="150" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2021/01/Guiyang-ship-shooting_20210111-150x120.jpg" align ="left"></a>1月4日，习近平签署2021年1号命令，发布开训动员令，要求“聚焦备战打仗”，“以战领训、以训促战”，“确保全时待战、随时能战”。中共军队媒体马上开足马力，连篇报导所谓的实战训练，显然在向习近平报功，但仔细看看训练的过程，实际仍然在应付习近平。......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2021年01月21日 5:43 AM							</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/21/1/17/n12693995.md#1" target="_blank">中共军队如何应付习近平的新年备战（一）</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/21/1/17/n12693995.md#1" target="_blank"><img width="150" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2020/09/0-09-19.32-150x120.jpg" align ="left"></a>1月4日，习近平签署2021年1号命令，发布开训动员令，要求“聚焦备战打仗”，“以战领训、以训促战”，“确保全时待战、随时能战”。中共军队媒体马上开足马力，连篇报导所谓的实战训练，高调向习近平报功，但仔细看看训练的过程，实际仍然在应付习近平。
导弹到底能打多远
2021年1月5日，中国军网-解放军报消息，《空军战略力量利剑“神威大队”向战而行勇夺“金飞镖.........<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2021年01月18日 5:11 AM							</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/21/1/2/n12662602.md#1" target="_blank">中共为士兵配“自毁装置” 7年前已配备给女兵</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/21/1/2/n12662602.md#1" target="_blank"><img width="150" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2009/10/910161129191164-150x120.jpg" align ="left"></a>近日，中共军方为西藏军区装备了一款“新型单兵数字化作战系统”，被外界称为“人体炸弹”。据称，士兵如果负伤但又不想被俘，可以自行启动自毁装置，而指挥官还可以远程遥控启动自毁装置。早在7年前，中共军方就已经为女兵配备了这套装备。......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2021年01月03日 12:19 PM							</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/20/12/24/n12641525.md#1" target="_blank">沈舟：中共与俄军机联合演练为何却噤声</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/20/12/24/n12641525.md#1" target="_blank"><img width="150" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2020/12/GettyImages-954494296-150x120.jpg" align ="left"></a>12月22日，中共军机参加了与俄罗斯军机的联合演练，区域为东海、日本海，并进入了韩国防空识别区（KADIZ）。韩国空军出动拦截，并致电中、俄，表达关注。日本空中自卫队也出动监视，并公布了较详尽的飞行区域，包括日本海、日本和韩国之间的对马海峡，向南至琉球群岛。

俄罗斯国防部表示，严格按照国际法行事，没有侵犯外国领空。但中共却保持缄默，是何原因呢？
记者.........<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2020年12月24日 2:02 PM							</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/21/9/22/n13251675.md#1" target="_blank">习近平军中大秘钟绍军的仕途引关注</a><br></h3>被视为习近平的长期贴身秘书钟绍军，其仕途引关注。有港媒文章分析称，作为习近平在军中的“监军”，在明年中共二十大前后，将满53岁的钟绍军有望晋升上将。......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2021年09月22日 11:38 AM							</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/21/9/8/n13218296.md#1" target="_blank">传中共两卸任司令健康出问题</a><br></h3>近日，中共军方晋升5名上将，这是习近平在两个月内第二次颁授上将军衔，引外界关注。有分析认为，此次晋升有诸多蹊跷之处，如西部战区一年换四任司令、多名卸任将领未达退役之龄等，同时传西部战区两司令健康出了问题。......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2021年09月08日 1:09 PM							</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/21/7/7/n13073371.md#1" target="_blank">战略重点移至台海？习晋升新上将背后</a><br></h3>日前，习近平向中共4名新晋升的上将颁授军衔。有分析文章指，有两名将领未到退休龄，提前去职不寻常。而这次新晋4人都是陆军将领，是否意味着南部战区的战略重点，也由南海转移至台海，有待观察。......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2021年07月07日 4:07 PM							</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/21/2/26/n12775935.md#1" target="_blank">中共女导弹专家被撤销全国政协委员资格</a><br></h3>在“两会”前夕，中共导弹女专家、中共航天科工集团第三研究院（下称航天科工三院）科技委常委、型号总设计师张金红，日前被撤销全国政协委员资格，引关注。......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2021年02月26日 11:20 AM							</td></tr>
<tr><td><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/nf5775_2.md#1">上一页</a>&nbsp;&nbsp;<a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/nf5775.md#1">1</a>&nbsp;&nbsp;<a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/nf5775_2.md#1">2</a>&nbsp;&nbsp;3&nbsp;&nbsp;<a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/nf5775_4.md#1">4</a>&nbsp;&nbsp;<a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/nf5775_5.md#1">5</a>&nbsp;&nbsp;<a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/nf5775_6.md#1">6</a>&nbsp;&nbsp;<a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/nf5775_7.md#1">7</a>&nbsp;&nbsp;<a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/nf5775_8.md#1">8</a>&nbsp;&nbsp;<a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/nf5775_9.md#1">9</a>&nbsp;&nbsp;<a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/nf5775_10.md#1">10</a>&nbsp;&nbsp;<a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/nf5775_4.md#1">下一页</a></h3></td></tr>
</table><div align="center"><h4>手机上长按并复制下列链接或二维码分享本文章：</h4>https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/nf5775_3.md#1<br><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/nf5775_3.md#1"><img src="https://chart.apis.google.com/chart?cht=qr&chs=240x240&choe=UTF-8&chld=M|2&chl=https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/nf5775_3.md%231" title="分享本文章"></a><br>原文地址： <a href="https://www.epochtimes.com/gb/nf5775_3.htm">https://www.epochtimes.com/gb/nf5775_3.htm</a>    （国内需<a href="https://github.com/tui590285/www/blob/master/README.md#8">下载翻墙软件</a>才能访问）</div>
